骨妹既背後係咩故事

佢中國黎港

父母有事做唔到嘢，個細佬 / 妹要讀書 / 出意外等 要好大筆錢所以離鄉背井做呢啲工作

生炒骨

拯救世界

你又知?

聽唔少